尋人：麵咪媽！！！！！！！

有理由相信因為大dodo睇市太準，令大戶不滿，所以要潛水

面神 返黎喇

唔買牛唔好返黎

麵神

明顯大都督上咗牛船

所以玩潛水啦

麵麵快報倉，你唔浦頭今朝輸15格

好彩追得番